**Projeto DLL para realizar a coenxão com BD Oracle utilizando Delphi 7**

A DLL detém a responsabilidade de realizar o CRUD de clientes.
A aplicação apenas envia os objetos para a dll.
A aplicação Clientes foi feita em Delphi Community Edition, e trabalha com objetos que representam uma instância 

*A DLL é fortemente acoplada, não sendo aqui uma framework para CRUD*
*A idéia é mostrar a comunicação de sistemas por meio de DLL*
*Já estou evoluindo para um miniframework de acesso ao banco*

---
